12號投票既係議員而唔係政府官員

大家係咪應該諗下點樣去表達我地既意見俾呢班議員知？

當年二十三條都係因為自由黨轉軚先阻止到

[請轉發] 香港5大狗工排行:
1. 警犬
2. CCTVB 記者
3. 倫敦金
4. 地產
5. 保險
*唔想身邊再有人誤入歧途

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行